blackpink成隻the album真係好歐美風下

除左How you like that
差唔多成隻碟都歐美風
唔怪之得係歐美拎到好成績

sportify 聽個陣以為是外國人唱

有兩個外國生活既人

呢兩年成個Kpop都係咁，我要聽歐美風點解唔聽歐美歌？

幾時先變番As If It’s Your Last果時既Kpop